悲報！無碼AV東京熱消滅 連老闆都走佬

悲報！陪伴許多男人長大的無碼AV片商「東京熱」(Tokyo-Hot)面臨消滅危機！？
身為一位男性，就算沒有看過也一定聽過「東京熱」這個無碼AV老品牌以及那熟悉的片頭電子音樂，但隨著近年來日本政府刻意打壓無碼AV，讓東京熱損傷慘重。

根據「AV達人」一劍浣春秋在部落格「PLAY.NO1」撰文表示，東京熱的衰退早有前兆，從一支女優的作品拆成2個禮拜用、到找另一家無碼片商Sky High的作品應急，現在終於什麼作品都拿不出來，而且根據另一名無碼片商透露，東京熱老闆「大概知道自己被盯上了吧，電話不接，簡訊不讀，人間蒸發了！」
老闆不見、金流被斷，還在死撐的東京熱成員只能做到讓網站維持正常運作，沒辦法再更新內容了...，讓這位無碼片商忍不住嘆：「這一行，搞不下去啦！」

唔係掛

曾經都好多正女

無睇新聞，點解要打壓無碼？

奧運

日本政府覺得係國恥，就好似菲律賓唔再輸出菲傭

屌你老母小日本政府

世界未日

而且根據另一名無碼片商透露，東京熱老闆「大概知道自己被盯上了吧，電話不接，簡訊不讀，人間蒸發了！」
老闆不見、金流被斷，還在死撐的東京熱成員只能做到讓網站維持正常運作，沒辦法再更新內容了...，讓這位無碼片商忍不住嘆：「這一行，搞不下去啦！」

2020年 東京搞奧運

同個文盲講閱讀理解

東熱老闆係咪果個金毛肥仔？

將書面語及白話文混合使用，有礙表達語意

B-
已閱✅

好有滿足感

叫佢地過黎香港投資開廠拍 la..

做咩扮肥絲

黎香港搵WIKI啦

邊個係日本首相 同我食屎！

以前櫻井果排最好睇

近幾年回哂塘 搵班恐龍黎做

點解個post自帶bgm

屌你個女安倍晉三

以前東熱好多高挑靚model身材女優中出片，啱我口味

小泉純一郎

係咪即係頭炮果個肥佬

條撚樣又柒一獲

一路睇post一路哼bgm

咁你都唔知，咪就係小泉純一郎囉

條死肥仔次次都射勁大篤精

啲女樣衰到不堪

希望執之前可以平價清倉
1000 蚊買曬都ok

仲要成日搶頭炮

之前有女優,男優同老闆俾警察拉左, 之後D無碼片商就出少左好多片

難怪近來東京咁凍

依排d av新片少撚到
Nhdtb 系列都無再出咁密

白碧 東希都好正

下半旗致哀

東京熱真係J唔落，下下玩到鴨咀鉗婦科檢查咁，同埋d片嘅色水好亞視。

都係睇番heyzo、1pondo、10musume 、加勒比、pacomama、熟女俱樂部呢六間好過。

東京不再熱

好涷，攬實我

10musume 其實睇真實系、唔靚嗰d女，係正過睇靚女。
有一套係一個短髮單眼皮運動妹（拍嗰時佢貼住雙眼皮膠紙但穿咗崩 ），嗰套真係丁到我腎虧。

求番號

Sky high 個封面扮晒有碼咁嘅無碼，真係唔知做乜鳩。

Heydouga 間唔中都有好野，不過僅限熟女系列，佢拍後生女唔得。

近期熟女俱樂部唔知做乜跌watt 跌得好誇張。
至於FC2就要撞手神。（最憎係佢嘅女優口罩系列，你不如著伊斯蘭罩袍呀笨！）

要番屋企搵番

求番號.

得得得 得得得得 得得 得得得得得得得 得得

沒有膽一個到東京這麼凍
令我知道我太愛被抱擁
以後也害怕獨自凝望天空
被你拋下是極難融的痛

東京熱大亂交2018

如果東京不快樂 鐵塔未能快樂 巴黎無快樂

有咩經典正既？

冇人討論 switch 作品？ D女多數幾靚+有劇情

連美戀

爭咩呀，兩樣溝埋變做av奧運呀笨

+1

日本仔不願承認自國最大軟實力係AV

唔識由直述句轉做轉述句
小學生都識啦

得番heyzo 同 fc2 不過都係要撞手神

重口味日本av 虐待女優為樂應該一早消滅

日本政府

無碼片我中意睇cwp

係咪佐々木愛美?

FC2係將好多舊片當新片出囉
好多以前都睇過
但佢而家就正式整合咁推出黎

十幾個汁男係到打j
打到就射個陣插入條女塊閪到中出佢
射到成塊閪同床都係精
再用個春劣條女塊面
好撚正

根本有得中出先叫做愛

唔係，條女豬好多的，但好有我地以前讀中學嗰d 運動牛精妹嘅feel

仲有邊間拍到咁既效果
無左東京熟唔想做人了

巴打們有冇邊套東京熱推介

睇怕要快d收藏返d舊片 唔係實被封殺晒

聯著反日本奧運，
日本以後咩撚野都唔駛攪。
咩野世_盃都唔好比日本仔攪。

勇太無得私底下中出靚女

其實真係唔明攪奧運同禁無碼有乜關係。
美國攪洛杉機奧運時，我就唔信美國當時無咸碟。

啲女權閪成日都搞鳩日本毒撚產業架啦
仲要撞啱呢兩年AV業界有好多醜聞
又逼良為娼又詐騙又盛
班臭閪一定藉奧運上位呢個時機大造文章
仲有其他同日本關係差嘅國家一樣會借啲二做嘢
唔洗太平地嘅話啲負面新聞搞幾多次奧運都補唔返

打格仔睇嚟做咩🤷🏻‍♂️

我愛tokyo hot 認定你是朋友

唔怪得少左咁多無碼
睇慣左真係唔想睇有格
但D女多數唔拍無格

好耐之前有段，玩完成身精是常識，但女優哭到好慘

不過我好興奮，佢愈慘我愈扯到行

呢條肥撚拍返騎兵了

依個post 嘅圖片數量都幾令人擔心

肥絲到底要柒幾多次

唔怪得東京熱出少佐片啦
而家無碼都唔知睇乜好
skyhigh其實ok 不過都出得唔密

係無新片la

東熱
有個男優條J好粗

係，最鐘意睇灌精

排隊中出好壯觀
真公廁

仲有好多女優我仲期望會俾人賣去東熱

FC2裏面其實有啲細品牌嘅正嘢，不過部分嘅對象係日本本土市場，所以係騎兵…

睇東京熱就係睇佢玩電鑽假鳩，鴨咀鉗同排隊灌精，當條女係肉便器咁喪屌架啦
係色水差駁唔到

當年睇完n0714覺得好撚震撼

最後一次過了曬出黎再逼條女食返

算啦 你地咪又係上網BT

加勒比海要頂住呀

睇個閪都要變格仔
唯有睇歐美長過間尺嘅大jj

好耐係睇步兵
我hd 最部個套係講緊 Sena Mao

我好想睇蘿莉步兵呀😞

係好耐無睇先o岩

佢不嬲雙修

最慘係有碼d格都愈來愈厚

記得n年前睇過套用個閪吸煙

不想活了

唔怪得產量少左咁多

屌佢老母

屌 曰本政府

依家東京都知事係個女人小池百合子嘛

係真唔係呀 明明就係你自己國家嘅國粹嚟

第六天魔王逢星期二、五就放東京熱seed
東京熱唔執就奇

1pondo
加勒比

搵小池繪美子做東京都知事好過啦

自從東京熱轉左重口味路線就無睇了
快執吧

過左2020奧運再返黎

有冇邊幾套特別推薦

no seed?

攪乜嘢奧運形象工程，依家攪到天怒人怨

點搞都冇形象ga啦

R18就付費有碼
咁有咩網係付費無碼?

得佢會撐開個西俾人睇

唔撚好呀

d2pass

世界末日啦

真心問佢地覺得有碼就ok?個問題係唔可以無碼？

尋人

東京熱冇劇情唔好睇

時事台既post仲成人過成人台

係東京熱先拍得出個種糜爛好似成個世界剩係得返性愛個隻feel
好似成個世界剩係得返個n男一女係間公寓係張床褥典床典蓆個種feel
最鍾意睇佢d女雙手捉住男優手臂個樣冧哂
最鍾意睇佢d女不施脂粉俾個mk男優捧住然之後主動kiss個男
最鍾意睇住d女放開哂喊就喊嗌就嗌high就high
有一幕個女優(竹田洋子）頂唔順要cut
同金毛肥仔坐低係張床褥談心
跟住拍埋落去
個男優kiss佢心口
兩個都冧哂
一路kiss佢心口個女一路攬實佢個頭係咁掃佢後尾枕玩佢d頭髮
sweet到痴線

睇歐美吧

歐美由無咗浸亞洲味 好假

搵女友吧

識睇一定睇scute

gachinco都收左皮
我最愛既系列...有D女好似樓上巴打咁講,唔算靚但勝在冇距離感
同埋D女反應夠真,好似真係有需要走去拍,D前戲好撚正,有D女好ENJOY仲好多水

肥絲大隻啲中文理解能力

東熱大亂交專揀d長身系女優拍
當年套大亂交2007 J到虛脫

有Aika同愛乃個套年度大亂交真係好撚正，J極唔厭

睇到尾以為會有番號
睇黎我太天真

好似係2012年..

Aika 雨宮琴音

有碼av先係國恥

勁正，唔知點解肯拍東熱片

雨宮琴音有兩套tokyo hot , 又係j到出血

見Ｄ正日本妹俾男人當母狗咁玩，真係好正

佢唔係在日本拍片就冇事
佢可以叫班AV出國拍片....

出埠拍應該要好貴呢...

比人輪完再撐開，子宮頸屌到腫曬流埋血

屌你
咁都有得笑肥絲

東京熱啲作品我唔係咁欣賞

終於喺20幾TB、十隻external 中搵到番號，條女叫宮城はるこ。

10musume-051716_01

10musume-072616_01

條女好似好豬，但係真係似中學時期嗰D牛精運動型女同學，好好丁。
我丁咗不下三十次。

短J個條金毛肥友 食唔少好野

好彩仲有GV睇

此女只應天上有

次次佢中出頭炮
好似話其中一個老闆

屌你老母

點解

成個男人你老母話好J

雪之妖精

佢出得幾套就收左皮

我係老闆都咁啦

我既有碼全部都係正版 唔知邊到買無碼

上網買Digital？

東京熱太垃圾
一本道都正過佢多多聲

AV冇無碼真係不如睇GV好過

HMV 買然後送黎香港

我都好鍾意睇東熱啲女優大大叫好似好爽咁
但啲電鑽系列真係睇到都乾撚哂
愈來愈重口味不了
利申：絲

日本政府係主要封無碼 法律訂明咸片要打格

至於點解要咁立法 當然同文化有關

佳苗唔拍東熱

警視廳好似有位女人上位打壓av
宜家聽講已經禁止街邊檔攤賣咸書
AV有jk學生妹題材
AV女優禁止着泳衣出席宣傳活動
多位無碼片廠高層被逮捕

好似係

唔太好東熱因為真係太重口味
次次都十幾廿人咁圍住條女輪住中出/顏射